大家覺得電競對社會/青少年有咩影響

大家打機洗多d錢

多個show 睇

Top 0.0001% 既高手可以靠打遊戲成為職業 0.00001% 既人作為生涯職業

令中國遊戲進一步統治遊戲市場

鐘仔

唔計香港，會造就好多新產業，尤其是係娛樂方面，簡單嚟講其實會俾到更多元嘅職業出路同工作機會

本人

全球一樣，遊戲公司話事

電子莖妓

咪放鬆下，勁嘅可以做下選手
但垃圾白金仔咪ff

增加近視率?

浪費多左$, 買多左用"電競"標籤左既產品,受好多廣告因素影響

造就咗好多靠電競上位嘅他媽哥池

多左途徑做雞

我屌真人上連登

增加左年輕人發白日夢既機會